日媒曝Apple與台積電合作開發超先進顯示器 在桃園龍潭秘密進行

據《日經亞洲評論》（NIKKEI Asia）引述未具名知情人士報導，美國蘋果公司（Apple Inc.）已與台積電（2330）合作，在Apple位於台灣的一處秘密設施開發Micro-OLED顯示器技術。

.....

報導指出，這種微型OLED的面板尺寸不到1吋。據知情人士透露，這項超先進顯示器計劃在位於桃園龍潭區的Apple秘密實驗室中進行，目前處於試產階段，需要數年時間才能實現量產，部分生產也將用到台積電現有的晶片生產設備與製程。

知情人士也說，Apple已從台灣面板業者友達（2409）聘用數十名經驗豐富的專家來推進micro OLED計劃，同時也從日本及其他地方挖角面板專家。這些人都必須簽署嚴格的保密協議，禁止與同業的朋友或熟人見面。

這項計劃是Apple在龍潭秘密實驗室進行的2項計劃之一。除了micro OLED面板外，Apple也在開發micro LED技術，2項計劃都設試產線。

......

盤前TSM🤫

有春用

台積弱有利好消息都唔會識升

積弱最近都有升返
你望下爛果

尋晚完全無料到

好消息=跌
無消息=跌
壞消息=插

依排全部半導體股都弱 啲錢唔炒半導體 快啲轉場啦

依家炒咩？

炒下大麻囉

有話題既細價股 舉幾個例隻隻都幾倍咁升sens biol obsv gsat一係就btc概念股

台積電廢股黎 日日跌買左都喊3聲

台積弱同爛果都係好股嚟
不過唔識郁咁解

AAPL 今日又會跌幾多